今時今日考入CONVOY仲難過做IBANK

競爭大到

樓主唔識野？
係少數既人中之龍先入到
入到之後又點會有競爭？

終於有康宏post

報左3次都冇interview call，好想上台拎最佳新人。